(世紀難題)連詩雅 JW 吳若希 菊梓喬hana 何雁詩 譚嘉儀點排？

盡情地排

平排

對波就平排

雞 - 雞 -雞 - 雞 - 雞

？有六個人你淨係排到5個

事但 > 譚嘉儀

雖然識自己作曲填詞，但唱方面真係

咪又係雞

其實以公廁以前d歌幾好聽
最後一首佳作應該係舊街角
之前就唔知係咪食撚左屎d歌垃圾到

排咩先???

Hana > 全部

Agree

個人意見，Shiga JW Jinny HANA 何雁詩都仲算各有特色見人見智，唯獨譚嘉儀雖然識自己作曲填詞，但真係點都唔識欣賞佢唱歌

三線對決？

連詩雅>hana>JW>何雁詩>譚嘉儀>吳若希

歌唱shiga好似live唔掂
但講陣mk味真係滄海遺珠

連詩雅 > Hana > JW > 譚嘉儀 > 吳若希 >>>>> 硬屎公厠

冇許靖韻

連=何>jw>hana>吳弱雞>>>>譚

我覺得標題個堆女 都好重Mk味

無論講樣 講歌定講性格
都係piece雅>>>>>>>>>>>是鳩但>>>>>>>>>>>弱雞

HANA JW 譚嘉儀 何雁詩 連詩雅 吳若希

hana 吳若希 何雁詩 譚嘉儀

排嚟做咩先？
公廁排名？